<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>alaiksander&#39;s site</title>
    <link>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/</link>
    <description>Recent content on alaiksander&#39;s site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <managingEditor>alaiksander@gmail.com (alaiksander)</managingEditor>
    <webMaster>alaiksander@gmail.com (alaiksander)</webMaster>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Jul 2022 15:09:01 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>[Tugas] Congratulations, Hope and Wish</title>
      <link>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/posts/tugas-hope-and-wish/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jul 2022 15:09:01 +0700</pubDate>
      <author>alaiksander@gmail.com (alaiksander)</author>
      <guid>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/posts/tugas-hope-and-wish/</guid>
      <description>Kali ini kita akan belajar memberikan sanjungan/ujian (compliment) ketika kita memberikan selamat kepada orang lain saat mereka mendapatkan keberhasilan atau kesuksesan. Halaman 11 - 12
Perhatikan gambar 1️⃣
Ayah Udin mengatakan, &amp;ldquo;Happy Birthday, Udin! You are a big boy now. I&amp;rsquo;m proud of you&amp;rdquo;. Disini ayah Udin bermaksud memberikan selamat ulang tahun, sekaligus mengatakan &amp;ldquo;..You are a big boy now..&amp;rdquo; yang berarti Udin sudah beranjak dewasa dan &amp;ldquo;I&amp;rsquo;m proud of you&amp;rdquo; dimana ayah Udin mengatakan betapa bangganya ia terhadap anak laki-lakinya tersebut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Congratulations</title>
      <link>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/posts/tugas-congratulations/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jul 2022 14:29:13 +0700</pubDate>
      <author>alaiksander@gmail.com (alaiksander)</author>
      <guid>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/posts/tugas-congratulations/</guid>
      <description>Untuk memperdalam pemahaman dan bagian dari kompetensi ketrampilan untuk KD 3.1 tentang congratulations, hope dan wish, silahkan membuka Buku Siswa Kurikulum 2013 ( Think Locally Act Globally) pada halaman 8 dan 9. Berikut ini adalah contoh bagaimana kalian bisa mengerjakan penugasan tersebut. (Catatan: Bagi kelas yang tidak mendapatkan buku tersebut, dapat meminjam dan mengembalikan buku tersebut setiap selesai pelajaran Bahasa Inggris melalui petugas perpustakaan)
Perhatikan situasi pada gambar diatas.
Bagian yang di highlight kuning adalah petunjuk soal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Congratulations</title>
      <link>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/posts/congrats/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jul 2022 13:32:03 +0700</pubDate>
      <author>alaiksander@gmail.com (alaiksander)</author>
      <guid>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/posts/congrats/</guid>
      <description>Congratulations
Congratulations merupakan ucapan selamat yang ditujukan kepada seseorang atas prestasi dan kebahagiaan yang diraih, contoh: prestasi sekolah, lomba (competition), mendapakan beasiswa (scholarship), ulang tahun (aniversary), mendapatkan izin (getting permission), dan lain-lain.
Congratulations, Michaela! (Selamat, Michaela!)
Congratulations on winning the English speech contest! (Selamat telah memenangkan kontes pidato bahasa Inggris!)
Congratulation Melissa on being the champion! (Selamat Melissa telah menjadi juara!)
I’m happy for you. Congratulations! (Aku ikut bahagia, selamat!)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/page/about/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jul 2022 13:06:28 +0700</pubDate>
      <author>alaiksander@gmail.com (alaiksander)</author>
      <guid>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/page/about/</guid>
      <description>I&amp;rsquo;m a father of three beautiful kids and a husband of one loving wife. Born and raised by teachers made me one of them. A fortunate event that my wife is and her parents were also teachers. Presently living in Demak with my family. I teach Islamic Junior High School Students and love doing a little coding with my 10 years old x200 thinkpad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>First Post</title>
      <link>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/posts/first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jul 2022 10:06:23 +0700</pubDate>
      <author>alaiksander@gmail.com (alaiksander)</author>
      <guid>https://alaiksander.mtsn2kudus.sch.id/posts/first-post/</guid>
      <description>Greetings! this is alaiksander and this is my first blogpost. This site is to document my progress in teaching and learning many things. The content will be devided into different pages for easy reading and management.
This site will be written in both Bahasa Indonesia or English or both 😉 . There&amp;rsquo;s no certain rule, because we don&amp;rsquo;t need one aye?. Please, Enjoy!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
